{# -*- coding: utf-8; -*- #}
{% extends "base.tex" %}
{% load common_string %}

{% block pdftitle %}{{ worker.fullname }}, информационный лист{% endblock %}

{% block extrasettings %}
% length of the title column (the first column) in table
\newlength{\titlelen}
\setlength{\titlelen}{11cm}
{% endblock %}

{% block extrapackages %}
\usepackage{bold-extra}
{% endblock %}


{% block extrageometry %}
\headsep=10mm
\topmargin=2mm
\headheight=2mm
\textwidth=190mm
\textheight=255mm
\oddsidemargin=0mm
\evensidemargin=0mm
\hoffset=-2.0cm
\voffset=-2.0cm

% Prevent one line in a page
\widowpenalty=300
\clubpenalty=300
{% endblock %}


{% block content %}

\begin{center}
{% if extra_data.department %}\
% Основное место работы: факультет + кафедра
% underline не позволяет переносов строк; hrulefill делает полоску по всей ширине; варианты: soul, ulem[normalem]
{\Large\bf {% for ancestor in extra_data.department.ancestors %} {% if forloop.first %} {{ ancestor.name }} {% endif %} {% endfor %} } \\
\vspace{0.1cm}

{\Large {{ extra_data.department.name }} }
{% endif %}

\vspace{0.2cm}
\textbf{ {{ extra_data.post }} }
{% if extra_data.part_time %} (0,5 ставки) {% endif %}
\vspace{0.2cm}
\end{center}

\noindent {\Large \bfseries{ {\scshape{ {{worker.lastname}} } } {{worker.firstname}} {{worker.middlename}} } } ({{extra_data.birth_year}} г.р.)

\noindent {{extra_data.grad_institution}}, {{extra_data.grad_faculty}} ({{extra_data.grad_year}}) \\

{% if worker.degrees.exists %}
\noindent {% for degree in worker.degrees.all %}\
  {{ degree.degree.name }}{% if degree.year %} (с {{ degree.year }} года){% endif %},\
{% endfor %}{% endif %}\
{% if worker.ranks.exists %}\
  {% for rank in worker.ranks.all %} {{ rank.fullname }}{% if rank.date %} (с {{ rank.date|date:"Y" }} года){% endif %}{% endfor %}\
{% endif %}


{
\vspace{0.5cm}
Учитываются работы за период: {\bf {{min_year}}-{{max_year}} }
\vspace{0.2cm}
%\setlength{\tabcolsep}{1em}
\renewcommand{\arraystretch}{1.1} % make spces between rows 1.1 time wider

\begin{longtable}{|p{12cm}|p{2cm}|p{2cm}|}
\hline
\multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Публикационная активность} } & \multicolumn{2}{|c|}{количество работ}\\
& за период & всего \\

\hline
Всего статей в научных журналах & {{ worker_pubstats_5y.JALL }} & {{ worker_pubstats.JALL }} \\
\hline
\hspace{0.5cm}В том числе: & & \\
\hspace{1cm}в российских журналах из списка ВАК & {{ worker_pubstats_5y.JVAK }} & {{ worker_pubstats.JVAK }} \\
\hspace{1cm}в зарубежных журналах из списка ВАК &  {{ worker_pubstats_5y.SCOPUS }} & {{ worker_pubstats.SCOPUS }} \\
\hspace{1cm}в журналах из top25 & {{ worker_pubstats_5y.TOP25 }} & {{ worker_pubstats.TOP25 }} \\
\hline
Статьи в сборниках & {{ worker_pubstats_5y.PROC }} & {{ worker_pubstats.PROC }} \\
\hline
Число монографий & {{ worker_pubstats_5y.BOOK }} & {{ worker_pubstats.BOOK }} \\
\hline
Учебно-методические работы & {{ worker_pubstats_5y.TEXTBOOK }} & {{ worker_pubstats.TEXTBOOK }} \\
\hline

\multicolumn{3}{|c|}{\rule{0pt}{5ex}\textbf{Библиометрические показатели (по данным Web of Science)}}\\
\hline
H-индекс & \multicolumn{2}{c|}{ {{ worker_hirsh.hirsh }} } \\
\hline
Общее число ссылок & \multicolumn{2}{c|}{ {{ worker_hirsh.total }} } \\
\hline
Число ссылок на статьи, опубликованные за период & \multicolumn{2}{c|}{ {{ worker_hirsh.total5 }} } \\
\hline


\end{longtable}
\begin{longtable}{|p{12cm}|p{2cm}|p{2cm}|}
\hline

{% if activities.courses_teachings %}
    \textbf{Педагогическая деятельность за период} & даты & часов в год \\
    {% for teaching in activities.courses_teachings %}
    {% if teaching.teaching_kind.name == 'лекции' or show_full_teaching %}
        \hline
        \mbox{\titlelen}{\noindent
          {{ teaching.title }} \newline
          {{ teaching.discipline_type }}, {{ teaching.teaching_kind }}, {{ teaching.department.name|escapelatex }}
        }
        &
            {% if teaching.enddate %}
                {% if teaching.startdate.year == teaching.enddate.year %}
                    {{ teaching.enddate|date:"Y" }}
                {% else %}
                    {{ teaching.startdate|date:"Y" }}- 
                    {{ teaching.enddate|date:"Y" }}
                {% endif %}
            {% else %}
                с {{ teaching.startdate|date:"Y" }}
            {% endif %}
        &
          {% if teaching.hours %} {{ teaching.hours }} {% else %} -- {% endif %}
        \\
    {% endif %}
    {% endfor %}
    \hline
    {% if show_full_teaching %}
        {% for kind, hours in av_hours.items %}
        \multicolumn{2}{|l|}{\textbf{Среднегодовая нагрузка: {{kind}} }}
        & \multicolumn{1}{l|}{ \textbf  {{ hours|floatformat }} } \\
        {% endfor %}
    {% else %}
        {% for kind, hours in av_hours.items %}
        {% if kind == 'лекции' %}
        \multicolumn{2}{|c|}{\textbf{Среднегодовая лекционная нагрузка}}
        & \multicolumn{1}{l|}{ \textbf  {{ hours|floatformat }} } \\
        {% endif %}
        {% endfor %}
    {% endif %}
{% else %}
%      \multicolumn{3}{|l|}{Нет данных} \\
{% endif %}
\hline
\multicolumn{3}{p{14cm}}{Под научным руководством защищено
{{ worker.diplomas.count }} дипломных работ,
 {{ dis_phd }} кандидатских и {{ dis_doc }} докторских диссертаций.}\\

\end{longtable}


\begin{longtable}{|p{12cm}|p{2cm}|p{2cm}|}

{% if activities.journal_editorial_board_memberships or activities.collection_editorships %}
\hline
\multicolumn{3}{|c|}{\textbf{Членство в редколлегиях журналов или сборников (за период)}} \\
{% for membership in activities.journal_editorial_board_memberships %}
\hline
\mbox{\titlelen}{\noindent
        Журнал: \textit{ {{ membership.journal.name|escapelatex }}}{% if membership.journal.publisher %}, {{ membership.journal.publisher.name|escapelatex }} {% endif %} }
&
        {% if membership.startdate %} {{ membership.startdate|date:"Y" }} {% endif %}
&
            {% if membership.enddate %} {{ membership.enddate|date:"Y" }} {% else %}
                по н.вр.
            {% endif %}
\\
{% endfor %}

{% for collection in activities.collection_editorships %}
\hline
\mbox{\titlelen}{\noindent
        Сборник: \textit{ {{collection.collection.title|escapelatex }}}{% if collection.collection.publisher %}, {{ collection.collection.publisher.name|escapelatex }} {% endif %}
}
&
{{ collection.collection.year }}
&
\\
{% endfor %}
{% else %}
%  \multicolumn{3}{|l|}{Нет данных} \\
{% endif %}

{% if activities.dissertation_councils_memberships %}
\hline
\multicolumn{3}{|c|}{\textbf{Членство в диссертационных советах (за период)}} \\
{% for membership in activities.dissertation_councils_memberships %}
\hline
\mbox{\titlelen}{\noindent
            {{ membership.dissertation_council.number }}, {{ membership.dissertation_council.organization_name|escapelatex }}
}
&
                {{ membership.startdate|date:"Y" }}
&
            {% if membership.enddate %}
                {{ membership.enddate|date:"Y" }}
            {% else %}
                по н.вр.
            {% endif %}
\\
{% endfor %}
{% else %}
%  \multicolumn{3}{|l|}{Нет данных} \\
{% endif %}

{% if activities.conference_committee_memberships %}
\hline
\multicolumn{3}{|c|}{\textbf{Членство в программных комитетах конференций (за период)}} \\
{% for membership in activities.conference_committee_memberships %}
\hline
\mbox{\titlelen}{\noindent
   {{ membership.conference.name|escapelatex }}
}
&
  {{ membership.conference.year }}
&
\\
{% endfor %}
\hline
{% else %}
%  \multicolumn{3}{|l|}{Нет данных} \\
{% endif %}

\end{longtable}
} % end of block where new table preferences works
\end{center}

%\vspace{1cm}
\hfill {% now "j E Y г." %} 
\qquad\qquad  \underline{\hspace{4cm}} \quad  ({{ worker.fullname_initials}}) \hspace{1cm}

{% if show_dean_signature %}
\vspace{1.5cm}
Директор/декан\hfill
\qquad\qquad  \underline{\hspace{4cm}} \quad  (\underline{\hspace{3cm}}) \hspace{1cm}
{% endif %}

%\begin{pspicture}(1in,1in)
%  \psbarcode{PAYLOAD}{}{qrcode}
%\end{pspicture}


{% endblock %}
